咩人先用 do QR code 入閘搭車?

曾經都有刻衝動貪得意想試下 do QR 入閘, 不過件事太 "支那", 所以無咁樣做。今日終於見到真係有人 do QR 入閘, 條友係肥仔廢青。原來都使點對焦都 do 到, 又唔似慢過 do 八達通好多 (當然未計 unlock 電話 + 開 app 嘅時間)。do QR code 應該未可以 claim 車費津貼, 但係咪有其他優惠所以會有人用?? 否則的話, 寧願唔要車費津貼而走去用 QR code, 件事咪好 on 9?

職員試用

試完就唔用

支付寶綁 credit card 咪有 rebate